楊格咁有魔性。。。

四朝元老牙屌你

熱血

食完屎d魔性好澎湃

獌入黎吠兩聲黎聽下先啦

食過雀屎既真男人

獌打柒你就打柒你
係咪唔得

點會抽後算帳啦 盧卡古人下面都冇

泰迪用個肚撞我地楊格

普巴上年d mma夠乜事都冇啦

真 好冇品 仲要扮哂冇野咁走咗去

泰迪呢啲應該要終身禁賽